[突發有圖] 連登獨家！許志安偷食原因詳盡分析

真係好核突

點柒都好 人地始終係受害者
好撚好笑咩

未入已經估到

連登真係好多小朋友